到底有邊個可以超越後生嘅朱茵

嗰種靚同gf able 真係前無古人後無來者 係男人都會心動

文頌嫻

紫霞

應該都冇 佢一單眼成個世界都會為佢而停止

倪晨曦?

Elva

林熙蕾

無咁gfable

大時代 個陣既周慧敏

黎姿
未至於超越 但有得鍊下

重未有gif

rose ma

老咗都無人可以超越

吳若希

佢都正，但係都係比唔上朱茵

陳立品

栢芝

朱寶意 真正女神

黎姿?

祖賢bb

星爺拍戲都要同佢手野
就知佢幾正

又後生又大波既朱茵
好撚正